{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "자연관광",
        "title": "바라길 (태안해변길 1코스)"
    },
    "text": "バラギル(泰安1コース) (바라길 (태안해변길 1코스))\\n\n忠清南道泰安郡遠北面玉坡路1152-37\\n\nバラギルは、泰安の北側に位置する元北面鶴岩浦から始まり、南に下りながら求礼浦とモンドン海辺を通り、新斗里海岸砂丘まで続く計12kmのコースです。このコースは、広々とした西海の眺望と、歩きやすい海辺の道と松林、新斗里砂丘と斗雄湿地に接することができる見どころがたくさんあります。海と松林を交互に歩きながら進むので、退屈さを感じることはありません。また、途中には展望台がおり、案内板も多く設置されているため、道に迷う心配もありません。現在位置を把握するのにも便利です。バラ道のスタート地点は鶴岩浦自然観察路から始まります。この観察路は砂丘湿地、コムソルリム、海岸砂丘、干潟を経て海に続いており、子供たちと一緒に散策すると鶴岩浦の生態系について学ぶことができます。鶴岩浦海岸の道を過ぎると、バラギル1コースのスタート地点を知らせる立て札が立っている低い小山に続きます。その後は、再び平坦な林道が続きます。松林を抜けると求礼浦海水浴場のデッキの道を通ります。東海岸を過ぎると、クロマツ林の香りが漂う中でモンドンガンに出会います。綾波寺に到着すると、亀の口から薬水が出る薬水場があります。ここで水を補給していきましょう。東山を下ってくると、新斗里海岸と新斗里海岸砂丘が広がっています。斗雄湿地までは少し遠いですが、デッキの道に沿って湿地の周りを一周歩きながら、湿地を近くで観察することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バラギルはどこから始まりますか？",
            "answer": "バラギルは、泰安の北側に位置する元北面鶴岩浦から始まります。"
        },
        {
            "question": "バラギルの全体の距離は何キロですか？",
            "answer": "バラギルは計12kmのコースです。"
        },
        {
            "question": "バラギルの見どころは何がありますか？",
            "answer": "バラギルでは、広々とした西海の眺望と、歩きやすい海辺の道と松林、新斗里砂丘と斗雄湿地に接することができる見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "バラギルは退屈しませんか？",
            "answer": "海と松林を交互に歩きながら進むので、退屈さを感じることはありません。"
        },
        {
            "question": "バラギルのスタート地点はどこですか？",
            "answer": "バラギルのスタート地点は鶴岩浦自然観察路から始まります。"
        },
        {
            "question": "スタート地点の鶴岩浦自然観察路では何を学ぶことができますか？",
            "answer": "鶴岩浦自然観察路では、砂丘湿地、コムソルリム、海岸砂丘、干潟などについて学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "バラギルの途中には展望台がありますか？",
            "answer": "はい、バラギルの途中には展望台があります。"
        },
        {
            "question": "バラギルの途中で道に迷う心配はありますか？",
            "answer": "バラギルでは案内板も多く設置されており、道に迷う心配はありません。"
        },
        {
            "question": "バラギルのスタート地点に立て札がありますか？",
            "answer": "はい、スタート地点には立て札が立っています。"
        },
        {
            "question": "バラギルの途中で水を補給できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、綾波寺の亀の口から薬水が出る薬水場で水を補給できます。"
        },
        {
            "question": "バラギルの終点はどこですか？",
            "answer": "バラギルの終点は斗雄湿地です。"
        },
        {
            "question": "斗雄湿地まで歩かなくてもバラギルの見どころを楽しむことはできますか？",
            "answer": "斗雄湿地までは少し遠いですが、デッキの道に沿って湿地の周りを一周歩きながら、湿地を近くで観察することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 470
    }
}